<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<string id="st_save_only_when_sleeping">
	<text>Включено хардкорное сохранение. Сохранения автоматически происходят во время сна и перерождения.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_spawn_location_set">
	<text>Место спавна установлено.  Нажмите еще раз, чтобы уснуть.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_generic">
	<text>Когда вы просыпаетесь, вы обнаруживаете, что находитесь в знакомом месте, но не имеете ни малейшего представления о том, как вы сюда попали.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_generic">
	<text>В поисках своих вещей вы обнаруживаете, что кто-то оставил вам что-то поесть и попить.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_generic">
	<text>На вашем КПК есть отметка, где вас нашли.</text>
</string>


<string id="st_soulslike_rescuer_initial_1">
	<text>Привет! Я просто хотел узнать, как ты себя чувствуешь. Ты был почти мертв, когда я тебя нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_2">
    <text>Я не могу поверить, что ты все еще с нами!  Когда я нашел тебя, ты почти испустил дух.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_3">
    <text>Привет, как дела? Я рад видеть, что тебе уже лучше. Когда я тебя нашел, ты была в очень плохом состоянии.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_4">
    <text>Привет! Просто хотел узнать, как ты себя чувствуешь. Когда я тебя нашел, ты был сильно потрёпан.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_5">
    <text>Привет, надеюсь, ты уже идешь на поправку. Когда я тебя нашёл, ты был в ужасном состоянии.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_6">
    <text>Привет! Надеюсь, сейчас у тебя дела идут лучше. Когда я нашел тебя, ты был на грани!</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_7">
    <text>Привет, как ты себя чувствуешь? Я рад, что тебе уже лучше, ты был в очень плохом состоянии, когда я тебя нашёл.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_8">
    <text>Привет! Хотел сказать, что надеюсь, ты чувствуешь себя лучше. Ты был почти трупом, когда я тебя нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_9">
    <text>Привет, надеюсь, теперь ты чувствуешь себя лучше. Ты был в довольно плохом состоянии, когда я впервые увидел тебя!</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_10">
    <text>Привет! Я так рад видеть, что ты чувствуешь себя лучше. Когда я нашёл тебя, ты был в очень плохом состоянии!</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_11">
    <text>Привет, просто хотел узнать, как у тебя дела. Я рад видеть, что тебе уже лучше. Ты был в довольно плохом состоянии, когда я тебя нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_12">
    <text>Привет! Надеюсь, тебе уже лучше. Когда я нашел тебя, тебе было очень плохо.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_13">
    <text>Привет, как дела? Я рад видеть, что тебе уже лучше. Когда я тебя нашел, тебе было очень тяжело.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_14">
    <text>Привет! Надеюсь, тебе лучше. Когда я тебя нашел, ты был в полной заднице.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_15">
    <text>Привет, надеюсь, тебе уже лучше. Ты был в очень плохом состоянии, когда я впервые тебя увидел. Я рад видеть, что ты идешь на поправку.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_16">
    <text>Надеюсь, ты чувствуешь себя лучше. Ты был в довольно плохом состоянии, когда я тебя нашел!</text>
</string>


<string id="st_soulslike_rescuer_food_1">
    <text>Я оставил тебе кое-что поесть и попить, чтобы ты поел когда проснешься.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_2">
    <text>Я оставил тебе немного еды и питья, чтобы ты поел когда проснешься.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_3">
    <text>Я оставил тебе немного еды и питья, чтобы ты поел когда проснешься.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_4">
    <text>Я позаботился о том, чтобы оставить вам немного еды и питья, чтобы ты поел когда проснешься.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_5">
    <text>Я оставил тебе немного еды и питья.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_1">
    <text>Я добавил маркер, где я нашел тебя, в твой КПК. Надеюсь, ты сможешь вернуть часть своих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_2">
    <text>Я добавил маркер в ваш КПК, так что ты, надеюсь, сможешь забрать часть своих вещей с того места, где я тебя нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_3">
    <text>В КПК добавлен маркер, который поможет найти место, где тебя нашли, в случае, если ты хочешь вернуть потерянные вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_4">
    <text>На твоем КПК теперь есть маркер, указывающий место, где я тебя нашел, что может помочь тебе вернуть некоторые из твоих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_5">
    <text>Чтобы помочь тебе вернуть некоторые из твоих вещей, я добавил маркер в твой КПК, показывающий место, где я нашел тебя.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_6">
    <text>Я добавил маркер на твой КПК, где я тебя нашел. Возможно, ты сможешь вернуть некоторые из своих потерянных вещей из этого места.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_7">
    <text>На твоем КПК отмечено место, где я тебя нашел. Надеюсь, это поможет тебе вернуть некоторые из твоих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_8">
    <text>Я отметил место, где нашел тебя, на твоем КПК, чтобы ты мог вернуть часть своих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_9">
    <text>На твоем КПК теперь есть маркер, показывающий, где я тебя нашел, что может помочь тебе найти и вернуть некоторые из твоих потерянных вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_10">
    <text>Я добавил маркер в твой КПК, чтобы ты мог найти место, где я тебя нашел, и, надеюсь, вернуть часть своих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_11">
    <text>На твоем КПК отмечено место, соответствующее тому, где я тебя нашел. Если повезет, это поможет тебе вернуть некоторые из потерянных вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_12">
    <text>Я добавил маркер в твой КПК, чтобы показать, где я тебя нашел, в надежде, что ты сможешь забрать некоторые из своих вещей из этого места.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_13">
    <text>На твоем КПК теперь есть маркер, указывающий место, где я тебя нашел. Надеюсь, это поможет тебе вернуть часть своих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_14">
    <text>Я добавил маркер в твой КПК, чтобы помочь тебе найти место, где я тебя нашел, и, возможно, найти там некоторые из твоих потерянных вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_15">
    <text>На твоем КПК отмечено место, где я тебя нашел. Возможно, ты сможешь вернуть часть своих вещей, проверив это место.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_16">
    <text>Я отметил место, где нашел тебя, на твоем КПК. Это может помочь тебе вернуть некоторые из твоих потерянных вещей.</text>
</string>




<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_1">
    <text>Мне пришлось использовать кое-что из того, что было при тебе, чтобы вытащить тебя оттуда живым. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_2">
    <text>Чтобы спасти твою жизнь, мне пришлось использовать некоторые предметы, которые ты носил при себе. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_3">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые из твоих вещей, чтобы спасти тебя и сохранить тебе жизнь. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_4">
    <text>Чтобы ты выжил, мне пришлось использовать кое-что из того, что было при тебе. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_5">
    <text>Я использовал кое-что из твоего имущества, чтобы вытащить тебя оттуда живым. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_6">
    <text>Мне пришлось использовать несколько твоих личных вещей, чтобы спасти тебя и уберечь от беды. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_7">
    <text>Чтобы спасти твою жизнь, мне пришлось использовать кое-что из того, что было при тебе. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_8">
    <text>I had to use some of your own belongings to ensure your survival and get you out of there. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_9">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые из твоих собственных вещей, чтобы обеспечить твое выживание и вытащить тебя оттуда. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_10">
    <text>Чтобы спасти твою жизнь, мне пришлось воспользоваться некоторыми из твоих личных вещей. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_11">
    <text>Я использовал некоторые из твоих вещей, чтобы помочь тебе выжить и выбраться оттуда. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_12">
    <text>Чтобы спасти тебя и сохранить тебе жизнь, мне пришлось использовать некоторые вещи, которые были у тебя с собой. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_13">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые из твоих личных вещей, чтобы вытащить тебя оттуда живым и невредимым. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_14">
    <text>Чтобы обеспечить твое выживание, мне пришлось воспользоваться некоторым твоим имуществом. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_15">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые вещи, которые были при тебе, чтобы спасти тебя и помочь тебе выжить. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_16">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые вещи, которые были при тебе, чтобы спасти тебя и обеспечить твое выживание. </text>
</string>


<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_1">
    <text>Береги себя, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_2">
    <text>Береги себя, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_3">
    <text>Будь осторожен, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_4">
    <text>Будь осторожен, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_5">
    <text>Не лезь на рожон, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_6">
    <text>Будь бдителен и оставайся в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_7">
    <text>Храни себя, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_8">
    <text>Будь осторожен и держись поосторожнее, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_9">
    <text>Оставайся в живых, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_10">
    <text>Держись подальше от опасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_11">
    <text>Держись подальше от опасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_12">
    <text>Будь бдителен и оставайся в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_13">
    <text>Береги себя, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_14">
    <text>Будь начеку и оставайся в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_15">
    <text>Оставайся живым и невредимым, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_1">
    <text>Когда я впервые нашел тебя, я увидел сталкера из группировки %s по имени %s, он схватил некоторые из твоих вещей и убежал, надеюсь, ты сможешь найти его и вернуть все, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_2">
    <text>Когда я впервые столкнулся с тобой, там присутствовал сталкер из группировки %s по имени %s. Он забрал некоторые твои вещи и убежал. Надеюсь, ты сможешь найти его и вернуть свои вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_3">
    <text>В первый раз я увидел тебя со сталкером из %s по имени %s, который забрал часть твоего имущества и скрылся. Надеюсь, ты сможешь разыскать его и вернуть свои вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_4">
    <text>Когда я впервые наткнулся на тебя, там был сталкер из %s по имени %s, который забрал некоторые из твоих вещей и сбежал. Надеюсь, ты сможешь найти его и вернуть то, что он забрал.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_5">
    <text>Когда я наткнулся на тебя, рядом был еще один сталкер из %s по имени %s, который рылся в твоих вещах. Надеюсь, ты сможешь выследить его и вернуть то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_6">
    <text>Когда я впервые обнаружил тебя, был сталкер %s по имени %s, который забрал некоторые из твоих вещей. Надеюсь, ты сможешь найти его и вернуть свои вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_7">
    <text>Когда я подошел, я заметил, как сталкер из %s по имени %s рылся в твоих вещах. Он взял несколько ваших вещей и убежал. Надеюсь, ты сможешь вернуть то, что он забрал.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_8">
    <text>Когда я увидел тебя в первый раз, рядом был другой сталкер из %s по имени %s, который украл некоторые из твоих вещей. Надеюсь, ты сможешь выследить его и вернуть то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_9">
    <text>Когда я нашел тебя, там был сталкер из %s по имени %s, который забрал некоторые из твоих вещей. Он быстро схватил их и убежал. Надеюсь, ты сможешь их вернуть.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_10">
    <text>Когда я подошел к тебе, я заметил, что сталкер из %s по имени %s забрал некоторые из твоих вещей. Надеюсь, ты сможешь найти его и вернуть свои вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_11">
    <text>Когда я впервые столкнулся с тобой, там был сталкер из %s по имени %s, который забрал кое-что из твоего имущества. Надеюсь, ты сможешь выследить его и вернуть то, что он забрал.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_12">
    <text>Когда я увидел тебя в первый раз, другой сталкер %s по имени %s взял некоторые из твоих вещей. Он быстро схватил их и убежал. Надеюсь, ты сможешь найти его и вернуть то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_13">
    <text>Когда я впервые обнаружил тебя, рядом был сталкер %s по имени %s, который забрал некоторые из твоих вещей. Я надеюсь, что ты сможешь найти его и вернуть свое имущество.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_14">
    <text>Когда я наткнулся на тебя, неподалеку находился еще один сталкер из %s по имени %s, который забрал кое-что из твоего имущества. Надеюсь, ты сможешь выследить его и вернуть то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_15">
    <text>Когда я впервые нашел тебя, там был сталкер из %s по имени %s, который забрал некоторые из твоих вещей. Я надеюсь, что ты сможешь выследить его и вернуть то, что он забрал.</text>
</string>


</string_table>
