<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

        
    <string id="st_save_only_when_sleeping">
        <text>Хардкорные сохранения включены. Автоматические сохранения происходят после сна и возрождения.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_your_items">
        <text>Тайник с некоторыми из ваших предметов</text>
    </string>

    <string id="set_spawn_button">
        <text>Выставить спавн</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_spawn_location_set">
        <text>Расположение спавна установлено.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_generic">
        <text>Когда вы просыпаетесь, вы находите себя в знакомых местах, но не зная, как вы сюда попали.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_generic">
        <text>Ища свои веши, вы обнаруживаете что кто-то оставил вам немного еды и питья.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_generic">
        <text>Вы также находите записку, в которой объясняется, что ваше снаряжение находится в тайнике, для нахождения которого стоит использовать RF-ресивер на частоте %s, и что он начнёт пищать когда вы достаточно близко.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_generic">
        <text>Похоже, на вашем КПК помечено место где вас нашли.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_1">
        <text>Привет! Я просто хотел посмотреть как ты себя чувствуешь. Ты был почти мёртв, когда я нашёл тебя.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_2">
        <text>Не верится что ты до сих пор с нами! Я не мог поверить, что ты ещё дышал, когда нашёл тебя.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_3">
        <text>Привет, как ты? Я рад видеть, что сейчас тебе лучше. Ты был в ужасном состоянии, когда я тебя нашёл.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_4">
        <text>Привет! Просто хотел узнать как ты себя чувствуешь. От тебя смертью несло когда я на тебя наткнулся.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_5">
        <text>Эй, надеюсь, ты уже выздоравливаешь. Я волновался, когда нашел тебя полумёртвого.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_1">
        <text>Я оставил там мелочей, чтоб ты поел-попил, когда проснёшься.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_2">
        <text>Оставил тебе немного еды и питья, чтобы отпраздновать, когда ты очухаешься.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_3">
        <text>Я поставил тебе рядом поесть и попить, на случай если очнёшься.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_4">
        <text>Я позаботился о том, чтобы у тебя была еда и питьё на первое время.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_5">
        <text>Положил тебе в карманы еды, питьё тоже рядом должно быть.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_1">
        <text>Я добавил метку на место где я тебя нашёл в твой КПК. Надеюсь, у тебя получится вернуть что-то из своих вещей.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_2">
        <text>Я добавил маркер в твой КПК, чтоб ты знал откуда тебе начинать поиски твоих вещей.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_3">
        <text>В твоём КПК должно быть помечено место где тебя нашли, может быть ты сможешь восстановить некоторые из потерянных предметов.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_4">
        <text>На карте в твоём КПК теперь есть маркер, указывающий место, где я тебя обнаружил, что может помочь тебе получить обратно свои вещички.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_5">
        <text>Пометил место нашей "встречи" в твоём КПК, авось у тебя получится достать то, что ты там оставил.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_1">
        <text>Я воспользовался некоторыми из вещей, которые у тебя были, чтобы вытащить тебя оттуда.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_2">
        <text>Чтобы спасти твою жизнь, мне пришлось использовать некоторые предметы, которые у тебя были.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_3">
        <text>Я одолжил некоторые из твоих вещей когда тебя вытаскивал, чтобы тебя спасти.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_4">
        <text>Чтобы обеспечить твоё выживание, я решил использовать твои вещи, в пределах разумного.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_5">
        <text>Я использовал часть твоих вещей чтобы уйти оттуда живыми, иначе мы бы там и полегли вместе. </text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_1">
        <text>Постарайся поосторожнее, сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_2">
        <text>Береги себя, сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_3">
        <text>Удачи тебе, сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_4">
        <text>Будь здоров, сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_5">
        <text>Держись подальше от неприятностей, сталкер.</text>
        
    </string>
    
    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_tarkov_looter_1">
        <text>Как только я на тебя наткнулся, я заметил как %s, звали его %s, возился с твоим стволом. Будто он его разобрать пытался. Я его спугнул, но не забудь проверить что там всё на месте, когда достанешь.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_tarkov_looter_2">
        <text>Когда я тебя нашёл, возле тебя стоял %s, а в руках твоя пушка. Похоже он какую-то деталь из неё вытаскивал. КПК его кличку определил как %s. Он сразу сбежал когда меня увидел, но что с деталью, не знаю. Тщательно осмотри оружие при первой возможности.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_tarkov_looter_3">
        <text>Перед тем как тебя заметить, я увидел как %s, представившийся как %s, стоял над твоим телом, пытался что-то вытащить из твоего оружия. К счастью он сразу его бросил и убежал, когда я спросил что он делает, но кто знает много ли он успел взять.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_tarkov_looter_4">
        <text>Вообще я тебя заметил только потому, что возле тебя сидел %s и с твоим стволом игрался. Он, когда меня заметил, попытался выстрелить, но что-то с пушкой пошло не так, и он бросился бежать. Перед этим я его успел опознать, звать его %s. Надеюсь, что твой ствол просто заклинило, но кто его знает, может этот дятел из него что-то важное вытащил.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_tarkov_looter_5">
        <text>Когда я тебя нашёл, возле тебя был какой-то стрёмный мужик, вроде бы %s. По КПК звать его %s. Я побоялся на него нарываться, но он быстро пошёл своей дорогой. Правда, перед этим он что-то из твоего оружия вытянул. Думаю тебе придётся помаятся с поиском новой детали.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_1">
        <text>Перед тем, как я тебя нашёл, я видел, как рядом сидел %s по имени %s и изучал твои вещи. Я его спугнул, но он что-то с собой захватил перед тем как сбежать. Надеюсь у тебя выйдет его найти и забрать своё обратно.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_2">
        <text>Когда я наткнулся на тебя, в твоих вещах рылся %s. Он взял несколько предметов и убежал. Звали его, вроде бы, %s. Думаю что затеряться он ещё не успел, а значит у тебя есть шанс догнать его и отобрать вещички.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_3">
        <text>До того, как я понял что ты ещё жив, я наблюдал рядом с тобой пару мужиков. Один из них, выглядел как %s, вытащил у тебя из карманов разных мелочей. Потом второй его окликнул по имени %s, они парой слов обменялись и ушли. Удачи тебе в поиске этих гадов.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_4">
        <text>Я бы тебя и не заметил, если бы в твоём рюкзаке не рылся %s. Я сверил по КПК, звать его %s. Он сбежал как только меня услышал. Если в твоих вещах чего-то будет не хватать, советую у него спросить.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_5">
        <text>Когда я тебя нашёл, рядом лежал ещё один сталкер, думаю %s. Я думал вы оба одной ногой в могиле, но пока я от собак отстреливался, он что-то у тебя стянул и скрылся. Звали его %s. Надеюсь ты его найдёшь и заберёшь украденное.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_1">
        <text>Я вернулся и спрятал твоё снаряжение, чтобы никто его не взял. Если хочешь его найти, используй RF-ресивер на частоте %s. Когда будешь близко, он начнёт пищать. Я оставил у тебя в кармане записку с частотой, на случай если забудешь.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_2">
        <text>Я решил спрятать твои вещи, на случай если кто-то рядом пройдёт и решит себе взять. Используй RF-ресивер и поставь частоту на %s, чтобы найти их. Как только ты подойдёшь поближе, устройство начнет звучать. Частоту я ещё записал на бумажку, она должна быть у тебя.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_3">
        <text>Чтобы сохранить твоё снаряжение в безопасности, я его схоронил и оставил с ним RF-метку с частотой %s. Частоту я на всякий случай записал, у тебя должна быть бумажка. Используя RF-ресивер, ты сможешь найти схрон. Прибор подаст звуковой сигнал когда будешь поблизости метки.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_4">
        <text>Твои вещи я оставил в тайничке, они там в безопасности тебя ждут. Место можешь найти с помощью RF-ресивера на частоте %s. Он начнёт сигналить при приближении к тайнику. Ещё я оставил у тебя памятку с частотой.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_5">
        <text>Я подумал что стоит твои вещи спрятать, чтоб никто не украл. Ты их найдёшь, следуя сигналу RF-ресивера на частоте %s. Ресивер будет пищать при приближении к вещам. На всякий случай я всё это записал на бумажку и положил тебе в карман.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_1">
        <text>Твои вещи спрятаны в тайном месте, которое я отметил на твоём КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_2">
        <text>Я спрятал твои вещи в безопасном месте и пометил его местоположение на твоём КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_3">
        <text>Я спрятал твоё снаряжение в тайнике и пометил его на твоём КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_4">
        <text>Твои вещи лежат в тайничке, который я отметил на картах твоего КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_5">
        <text>Я оставил твои вещи в незаметном месте и отметил его на твоём КПК для сохранности.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_1">
        <text>Эй, ты один из самых везучих ублюдков в Зоне! Невероятно, что ты рискнул зайти в %s и выжил. Тебе очень повезло, что мы тебя нашли! Мне удалось собрать группу сталкеров, чтобы помочь мне с твоим снаряжением, надеюсь, все на месте.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_2">
        <text>Чувак, тебе очень повезло! Зачем ты полез в %s без группы? Мы нашли тебя вовремя! Несколько нас сталкеров собрались, чтобы вернуть твоё снаряжение, и похоже, что всё целое и невредимое.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_3">
        <text>Эй, везунчик! Я поражен, что ты смог попасть в %s. К счастью мы вовремя на тебя наткнулись! Некоторые другие сталкеры и я объединили усилия, чтобы спасти твоё снаряжение, и всё с ним в порядке.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_4">
        <text>Вот и ты, везучий ты наш! Ты реально зашёл в %s, да? Мы нашли тебя вовремя, и с помощью нескольких других сталкеров мы смогли вернуть твоё снаряжение. Всё на месте.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_5">
        <text>Ох, блядь, тебе очень повезло! Невероятно, что ты залез в %s без какой-либо поддержки. К счастью, мы нашли тебя вовремя, и наша группа помогла вернуть твоё снаряжение. Всё на месте.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_1">
        <text>Я смог отпугнуть мутанта рядом, но он, кажется, рылся в твоём рюкзаке. Будь осторожен, когда заберёшь свои вещи - они могут привлечь других диких животных в этой области.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_2">
        <text>После того, как я отпугнул рядом находившегося мутанта, заметил, что его что-то привлекло в твоем рюкзаке. Будь осторожен при забирании своих вещей, так как твои вещи могут приманить ещё дичь в этом районе.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_3">
        <text>Я спугнул мутанта, который рядом ошивался, но, похоже, он перерыл твой рюкзак. Будь внимателен, когда заберёшь свои вещи, так как они могут привлечь других зверушек поблизости.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_4">
        <text>Мутант, находившийся рядом с нами, сбежал после того, как я его шугнул, но я видел, что он роется в твоем рюкзаке. Остерегайся когда будешь забирать свои вещи, кто знает сколько ещё мутантов унюхают их.</text>
    </string>
    
    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_5">
        <text>Твой рюкзак привлек внимание зверья, но я смог их прогнать. Когда будешь забирать свои вещи, берегись, так как то, что было внутри, может заинтересовать других мутантов.</text>
    </string>
</string_table>