<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
    <string_table>
        
    <string id="st_save_only_when_sleeping">
        <text>Хардкорная экономия включена.Сохраняет автоматически, когда сон и возрождается.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_your_items">
        <text>Stash with some of your items</text>
    </string>

    <string id="set_spawn_button">
        <text>Set Spawn</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_spawn_location_set">
        <text>Расположение порода было установлено.Нажмите снова, чтобы заснуть.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_generic">
        <text>Когда вы просыпаетесь, вы окажетесь в знакомых местах, но не зная, как вы сюда попали.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_generic">
        <text>Ищите свои вещи, которые вы найдете, кто -то оставил вам что -нибудь поесть и выпить.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_generic">
        <text>Вы также обнаружите, что примечание, в которой объясняется, что ваше снаряжение находится в скрытом тайнике, и для использования РЧ -приемника с частотой %s, чтобы отслеживать его, что начнет звучать, как только вы достаточно близко.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_generic">
        <text>Похоже, на вашем КПК есть маркер, где вы были найдены.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_1">
        <text>Привет!Я просто хотел посмотреть, как ты себя чувствуешь.Ты был почти мертв, когда я нашел тебя.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_2">
        <text>Я не могу поверить, что ты все еще с нами!Я не мог поверить, что ты все еще дышал, когда нашел тебя.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_3">
        <text>Привет, как ты?Я рад видеть, что сейчас тебе лучше.Вы были очень плохими, когда я нашел вас.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_4">
        <text>Привет!Просто хотел проверить и посмотреть, как вы себя чувствуете.Вы действительно избили, когда я нашел вас.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_initial_5">
        <text>Эй, надеюсь, ты сейчас на починке.Я волновался, когда нашел тебя в таком плохом состоянии.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_1">
        <text>Я оставил что -нибудь, чтобы вы могли поесть и выпить, когда вы просыпаетесь.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_2">
        <text>Я оставил вам немного еды и пить, чтобы наслаждаться, когда вы просыпаетесь.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_3">
        <text>Я оставил тебе что -нибудь поесть и выпить, когда ты просыпаешься.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_4">
        <text>Я позаботился о том, чтобы оставить вам еду и выпить, когда вы просыпаетесь.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_food_5">
        <text>Я оставил тебе что -нибудь поесть и выпить.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_1">
        <text>Я добавил маркер, в котором я нашел вас в ваш КПК.Надеюсь, вы сможете вернуть некоторые из своих вещей.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_2">
        <text>Я добавил маркер в ваш КПК, чтобы вы могли, надеюсь, получить некоторые из ваших вещей, откуда я вас нашел.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_3">
        <text>В ваш КПК был добавлен маркер, чтобы помочь вам найти место, где вы были найдены, в надежде, что вы сможете восстановить некоторые из ваших потерянных предметов.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_4">
        <text>У вашего КПК теперь есть маркер, указывающий место, где я вас нашел, что может помочь вам получить некоторые из ваших вещей.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_pda_5">
        <text>Чтобы помочь вам получить некоторые из ваших вещей, я добавил маркер в ваш КПК, показывающий место, где я вас нашел.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_1">
        <text>Мне пришлось использовать некоторые из вещей, которые у вас были, чтобы вытащить вас оттуда.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_2">
        <text>Чтобы спасти вашу жизнь, мне пришлось использовать некоторые предметы, которые вы несли на вас.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_3">
        <text>Мне пришлось использовать некоторые из ваших вещей, чтобы спасти вас и сохранить вас в живых. </text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_4">
        <text>Чтобы обеспечить ваше выживание, мне пришлось использовать некоторые из вещей, которые у вас были на вас.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_used_items_5">
        <text>Я использовал некоторые из ваших вещей, чтобы вытащить вас оттуда. </text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_1">
        <text>Держите в безопасности, сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_2">
        <text>Береги себя, Сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_3">
        <text>Оставайся в безопасности, Сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_4">
        <text>Будьте в безопасности, Сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_5">
        <text>Держись подальше от неприятностей, Сталкер.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_1">
        <text>Когда я впервые обнаружил вас, я увидел участника %s по имени %s, он схватил некоторые из ваших вещей и побежал, надеюсь, вы сможете найти его и вернуть все, что он взял.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_2">
        <text>Когда я впервые наткнулся на вас, присутствовал член %s с именем %s.Он взял некоторые из ваших вещей и убежал.Надеюсь, вы сможете найти его и получить свои вещи.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_3">
        <text>В моем первом наблюдении за вами участвовали члена %s по имени %s, который взял некоторые из ваших имущества и сбежал.Я надеюсь, что вы сможете отследить его и восстановить свои вещи.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_4">
        <text>Когда я впервые наткнулся на вас, был член %s по имени %s, который взял некоторые из ваших вещей и сбежал.Надеюсь, вы сможете найти его и вернуть то, что он взял.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_5">
        <text>Когда я наткнулся на вас, был еще один участник %s, который поблизости назвал %s, который пробил ваши вещи.Я надеюсь, что вы сможете отследить его и получить то, что он взял.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_1">
        <text>Я вернулся и спрятал ваше снаряжение, чтобы никто не взял его.Вы должны быть в состоянии отслеживать его РЧ -приемник, установив частоту на %s.Как только вы приблизитесь к его местоположению, ваше устройство должно запустить звуковой сигнал.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_2">
        <text>Я спрятал ваше снаряжение, чтобы предотвратить его украдение.Используйте РЧ -приемник и установите частоту на %s, чтобы найти его.Как только вы достаточно близко, ваше устройство начнет звучать.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_3">
        <text>Чтобы сохранить ваше снаряжение в безопасности, я спрятал его и устанавливаю РЧ -приемник на частоту %s.Когда вы приблизитесь достаточно близко, ваше устройство будет звучать по звуковому сигналу, и вы можете найти его.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_4">
        <text>Ваше снаряжение было в риске украденного, поэтому я спрятал его и установил РЧ -приемник на частоту %s.Ваше устройство должно звучать, когда вы находитесь рядом с его местоположением.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_5">
        <text>Я закрепил ваше снаряжение, скрыв его и установив РЧ -приемник на частоту %s.Используйте свое устройство, чтобы отслеживать его, и оно начнет звучать, как только вы будете достаточно близко.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_1">
        <text>Ваши вещи спрятаны в тайном месте, которое я отметил на вашем КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_2">
        <text>Я спрятал ваши вещи в безопасном месте и пометил его местоположение на вашем КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_3">
        <text>Я спрятал ваши вещи в тайном месте и отметил его на вашем КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_4">
        <text>Ваши вещи безопасно спрятаны в укрытии, которое я отметил на вашем КПК.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_hidden_stash_5">
        <text>Я скрыл ваши вещи в ненавязчивом укрытии и отметил его местоположение на вашем КПК для сохранности.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_1">
        <text>Эй, ты один из самых удачливых ублюдков! Невероятно, что ты рискнул зайти в %s. Ты очень повезло, что мы тебя нашли! Мне удалось собрать нескольких других сталкеров, чтобы помочь мне с твоим снаряжением, надеюсь, все на месте.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_2">
        <text>Чувак, тебе очень повезло! Невероятно, что ты залез в %s. Мы нашли тебя вовремя! Несколько нас сталкеров собрались, чтобы вернуть твоё снаряжение, и похоже, что всё целое и невредимое.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_3">
        <text>Эй, сын везения! Я поражен, что ты смог зайти в %s. Слава богу, что мы наткнулись на тебя! Некоторые другие сталкеры и я объединили усилия, чтобы спасти твоё снаряжение, и всё у нас в порядке.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_4">
        <text>Вот и ты, один из самых удачливых ублюдков! Ты реально зашёл в %s, да? Мы нашли тебя вовремя, и с помощью нескольких других сталкеров мы смогли вернуть твоё снаряжение. Всё на месте.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_indoor_5">
        <text>Ох, блядь, тебе очень повезло! Невероятно, что ты залез в %s без какой-либо поддержки. К счастью, мы нашли тебя вовремя, и группа из нас сталкеров помогла вернуть твоё снаряжение. Всё на месте.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_1">
        <text>Я смог отпугнуть мутанта рядом, но он кажется привлекался твоим рюкзаком. Будь осторожен, когда заберешь свои вещи - они могут привлечь других диких животных в этой области.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_2">
        <text>После того, как я отпугнул рядом находившегося мутанта, заметил, что он пролезался в твоем рюкзаке. Будь осторожен при забирании своих вещей, так как то, что ты там имел, может привлечь других диких животных в этой области.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_3">
        <text>Я смог отпугнуть мутанта, который находился рядом, но, похоже, он перерыл твой рюкзак. Будь внимателен, когда заберешь свои вещи, так как они могут привлечь других диких животных в этой области.</text>
    </string>

    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_4">
        <text>Мутант, находившийся рядом с нами, бежал после того, как я его отпугнул, но я видел, что он роется в твоем рюкзаке. Будь осторожен, когда будешь забирать свои вещи, потому что другие дикие животные в этой области могут привлечься к тому, что находилось внутри.</text>
    </string>
    
    <string id="st_soulslike_rescuer_monster_looter_5">
        <text>Твой рюкзак привлек внимание мутанта, но я смог его отпугнуть. Будь осторожен, когда будешь забирать свои вещи, так как то, что было внутри, может привлечь других диких животных в этой области.</text>
    </string>
</string_table>