<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<string id="st_save_only_when_sleeping">
	<text>Хардкорная экономия включена.Сохраняет автоматически, когда сон и возрождается.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_spawn_location_set">
	<text>Расположение порода было установлено.Нажмите снова, чтобы заснуть.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_generic">
	<text>Когда вы просыпаетесь, вы окажетесь в знакомых местах, но не зная, как вы сюда попали.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_generic">
	<text>Ищите свои вещи, которые вы найдете, кто -то оставил вам что -нибудь поесть и выпить.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_generic">
	<text>Вы также обнаружите, что примечание, в которой объясняется, что ваше снаряжение находится в скрытом тайнике, и для использования РЧ -приемника с частотой %s, чтобы отслеживать его, что начнет звучать, как только вы достаточно близко.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_generic">
	<text>Похоже, на вашем КПК есть маркер, где вы были найдены.</text>
</string>


<string id="st_soulslike_rescuer_initial_1">
	<text>Привет!Я просто хотел посмотреть, как ты себя чувствуешь.Ты был почти мертв, когда я нашел тебя.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_2">
    <text>Я не могу поверить, что ты все еще с нами!Я не мог поверить, что ты все еще дышал, когда нашел тебя.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_3">
    <text>Привет, как ты?Я рад видеть, что сейчас тебе лучше.Вы были очень плохими, когда я нашел вас.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_4">
    <text>Привет!Просто хотел проверить и посмотреть, как вы себя чувствуете.Вы действительно избили, когда я нашел вас.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_5">
    <text>Эй, надеюсь, ты сейчас на починке.Я волновался, когда нашел тебя в таком плохом состоянии.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_6">
    <text>Всем привет!Надеюсь, у тебя сейчас лучше.Вы действительно боролись, когда я нашел вас!</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_7">
    <text>Эй, как ты себя чувствуешь?Я рад, что у тебя сейчас лучше, ты был очень плохо, когда я впервые увидел тебя.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_8">
    <text>Привет!Просто хотел сказать, что я надеюсь, что тебе станет лучше.Ты выглядел мертвым, когда я тебя нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_9">
    <text>Эй, надеюсь, тебе сейчас лучше.Вы были в довольно плохом состоянии, когда я впервые столкнулся с вами!</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_10">
    <text>Всем привет!Я так рад видеть, что тебе лучше.Ты действительно был в плохом смысле, когда я нашел тебя!</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_11">
    <text>Эй, просто хотел зарегистрироваться и посмотреть, как у тебя дела.Я рад видеть, что сейчас тебе лучше.Вы были в довольно плохой форме, когда я нашел вас.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_12">
    <text>Привет!Надеюсь, тебе сейчас лучше.Вы действительно боролись, когда я вас нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_13">
    <text>Привет, как ты?Я рад видеть, что теперь тебе лучше.Вы были в действительно тяжелом месте, когда я нашел вас.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_14">
    <text>Всем привет!Надеюсь, у тебя все лучше.Ты был довольно испорчен, когда я нашел тебя.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_15">
    <text>Эй, надеюсь, тебе сейчас лучше.Вы были в действительно плохом состоянии, когда я впервые увидел вас.Я рад видеть, что ты в поправке.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_initial_16">
    <text>Эй, надеюсь, тебе лучше.Вы были в довольно плохой форме, когда я нашел вас!</text>
</string>


<string id="st_soulslike_rescuer_food_1">
    <text>Я оставил что -нибудь, чтобы вы могли поесть и выпить, когда вы просыпаетесь.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_2">
    <text>Я оставил вам немного еды и пить, чтобы наслаждаться, когда вы просыпаетесь.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_3">
    <text>Я оставил тебе что -нибудь поесть и выпить, когда ты просыпаешься.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_4">
    <text>Я позаботился о том, чтобы оставить вам еду и выпить, когда вы просыпаетесь.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_food_5">
    <text>Я оставил тебе что -нибудь поесть и выпить.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_1">
    <text>Я добавил маркер, в котором я нашел вас в ваш КПК.Надеюсь, вы сможете вернуть некоторые из своих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_2">
    <text>Я добавил маркер в ваш КПК, чтобы вы могли, надеюсь, получить некоторые из ваших вещей, откуда я вас нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_3">
    <text>В ваш КПК был добавлен маркер, чтобы помочь вам найти место, где вы были найдены, в надежде, что вы сможете восстановить некоторые из ваших потерянных предметов.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_4">
    <text>У вашего КПК теперь есть маркер, указывающий место, где я вас нашел, что может помочь вам получить некоторые из ваших вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_5">
    <text>Чтобы помочь вам получить некоторые из ваших вещей, я добавил маркер в ваш КПК, показывающий место, где я вас нашел.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_6">
    <text>Я добавил маркер на ваш КПК, чтобы указать, где я вас нашел.Возможно, вы сможете восстановить некоторые из ваших потерянных предметов оттуда.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_7">
    <text>Ваш КПК был отмечен местом, где я вас нашел.Надеюсь, это поможет вам получить некоторые из ваших вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_8">
    <text>Я отметил место, где я нашел вас на вашем КПК, чтобы вы могли восстановить некоторые из своих вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_9">
    <text>Ваше КПК теперь включает в себя маркер, который показывает, где я нашел вас, что может помочь вам найти и восстановить некоторые из ваших потерянных предметов.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_10">
    <text>Я добавил маркер в ваш КПК, чтобы вы могли найти место, где я нашел вас и, надеюсь, вернуть некоторые из ваших вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_11">
    <text>Ваш КПК был отмечен местом, которое соответствует тому, где я вас нашел.Если повезет, это поможет вам восстановить некоторые из ваших потерянных предметов.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_12">
    <text>Я добавил маркер в ваш КПК, чтобы показать вам, где я нашел вас, в надежде, что вы сможете получить некоторые из своих вещей из этого места.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_13">
    <text>Ваше КПК теперь содержит маркер, указывающий место, где я вас нашел.Надеюсь, это поможет вам восстановить некоторые из ваших вещей.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_14">
    <text>Я добавил маркер в ваш КПК, чтобы помочь вам найти место, где я вас нашел, с возможностью найти там некоторые из ваших потерянных предметов.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_15">
    <text>Ваш КПК был отмечен местом, где я вас нашел.Возможно, вы сможете восстановить некоторые из ваших вещей, проверив эту область.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_pda_16">
    <text>Я отметил место, где я нашел вас на вашем КПК.Это может помочь вам восстановить некоторые из ваших потерянных предметов.</text>
</string>




<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_1">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые из вещей, которые у вас были, чтобы вытащить вас оттуда.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_2">
    <text>Чтобы спасти вашу жизнь, мне пришлось использовать некоторые предметы, которые вы несли на вас.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_3">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые из ваших вещей, чтобы спасти вас и сохранить вас в живых. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_4">
    <text>Чтобы обеспечить ваше выживание, мне пришлось использовать некоторые из вещей, которые у вас были на вас.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_5">
    <text>Я использовал некоторые из ваших вещей, чтобы вытащить вас оттуда. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_6">
    <text>Мне пришлось использовать несколько ваших личных вещей, чтобы спасти вас и удержать вас от вреда. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_7">
    <text>Чтобы спасти вашу жизнь, мне пришлось использовать некоторые вещи, которые у вас были на вас. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_8">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые из ваших собственных вещей, чтобы обеспечить ваше выживание и вытащить вас оттуда. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_9">
    <text>Чтобы вытащить вас оттуда, я должен был использовать некоторые вещи, которые вы несли. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_10">
    <text>Чтобы спасти вашу жизнь, я должен был использовать некоторые из ваших личных эффектов. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_11">
    <text>Я использовал некоторые из ваших вещей, чтобы помочь вам выжить и выйти оттуда. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_12">
    <text>Чтобы спасти вас и поддерживать вас, мне пришлось использовать некоторые из вещей, которые вы имели с вами. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_13">
    <text>Мне пришлось использовать некоторые из ваших личных вещей, чтобы вытащить вас оттуда живым и безопасным. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_14">
    <text>Чтобы обеспечить ваше выживание, я должен был использовать некоторые из ваших имущественных. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_15">
    <text>Я использовал некоторые из ваших вещей, чтобы держать вас в живых и безопасно вытащить вас оттуда. </text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_used_items_16">
    <text>Я должен был использовать некоторые из вещей, которые у вас были, чтобы спасти вас и обеспечить выживание. </text>
</string>


<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_1">
    <text>Держите в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_2">
    <text>Береги себя, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_3">
    <text>Оставайся в безопасности, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_4">
    <text>Будьте в безопасности, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_5">
    <text>Держись подальше от неприятностей, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_6">
    <text>Оставайтесь настороже и оставайтесь в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_7">
    <text>Держите себя в безопасности, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_8">
    <text>Оставайтесь осторожны и оставайтесь в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_9">
    <text>Держись там, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_10">
    <text>Держите себя от вреда, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_11">
    <text>Держись подальше от опасности, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_12">
    <text>Будьте бдительны и оставайтесь в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_13">
    <text>Держите себя защищенным, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_14">
    <text>Оставайтесь на ногах и оставайтесь в безопасности, сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_stay_safe_15">
    <text>Оставайтесь в безопасности и оставайтесь в живых, Сталкер.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_1">
    <text>Когда я впервые обнаружил вас, я увидел участника %s по имени %s, он схватил некоторые из ваших вещей и побежал, надеюсь, вы сможете найти его и вернуть все, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_2">
    <text>Когда я впервые наткнулся на вас, присутствовал член %s с именем %s.Он взял некоторые из ваших вещей и убежал.Надеюсь, вы сможете найти его и получить свои вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_3">
    <text>В моем первом наблюдении за вами участвовали члена %s по имени %s, который взял некоторые из ваших имущества и сбежал.Я надеюсь, что вы сможете отследить его и восстановить свои вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_4">
    <text>Когда я впервые наткнулся на вас, был член %s по имени %s, который взял некоторые из ваших вещей и сбежал.Надеюсь, вы сможете найти его и вернуть то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_5">
    <text>Когда я наткнулся на вас, был еще один участник %s, который поблизости назвал %s, который пробил ваши вещи.Я надеюсь, что вы сможете отследить его и получить то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_6">
    <text>Когда я впервые обнаружил вас, был член %s по имени %s, который принимал некоторые из ваших владений.Надеюсь, вы сможете найти его и восстановить свои вещи.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_7">
    <text>Когда я приблизился, я заметил член %s с именем %s, пробившись через ваши вещи.Он взял некоторые из ваших вещей и убежал.Я надеюсь, что вы сможете получить то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_8">
    <text>В первый раз, когда я увидел вас, был еще один член %s, который поблизости назвал %s, который крал некоторые из ваших вещей.Я надеюсь, что вы сможете отследить его и восстановить то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_9">
    <text>Когда я нашел вас, был член %s по имени %s, который принимал некоторые из ваших вещей.Он быстро схватил их и убежал.Надеюсь, вы сможете их получить.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_10">
    <text>Когда я подошел к вам, я заметил член %s с именем %s, который принимает некоторые из ваших вещей.Надеюсь, вы сможете найти его и вернуть свое имущество.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_11">
    <text>Когда я впервые наткнулся на вас, был член %s по имени %s, который принимал некоторые из ваших имущественных.Я надеюсь, что вы сможете отследить его и получить то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_12">
    <text>В первый раз, когда я увидел вас, был еще один участник %s по имени %s, который взял некоторые из ваших вещей.Он быстро схватил их и убежал.Я надеюсь, что вы сможете найти его и восстановить то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_13">
    <text>Когда я впервые обнаружил вас, был член %s с именем %s, который принимал некоторые из ваших владений.Я надеюсь, что вы сможете найти его и вернуть свое имущество.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_14">
    <text>Когда я наткнулся на вас, был еще один участник %s, который поблизости по имени %s взял некоторые из ваших владений.Надеюсь, вы сможете отследить его и получить то, что он взял.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_enemy_looter_15">
    <text>Когда я впервые обнаружил вас, был член %s по имени %s, который принимал некоторые из ваших владений.Я надеюсь, что вы сможете отследить его и восстановить то, что он взял.</text>
</string>



<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_1">
    <text>Я вернулся и спрятал ваше снаряжение, чтобы никто не взял его.Вы должны быть в состоянии отслеживать его РЧ -приемник, установив частоту на %s.Как только вы приблизитесь к его местоположению, ваше устройство должно запустить звуковой сигнал.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_2">
    <text>Я спрятал ваше снаряжение, чтобы предотвратить его украдение.Используйте РЧ -приемник и установите частоту на %s, чтобы найти его.Как только вы достаточно близко, ваше устройство начнет звучать.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_3">
    <text>Чтобы сохранить ваше снаряжение в безопасности, я спрятал его и устанавливаю РЧ -приемник на частоту %s.Когда вы приблизитесь достаточно близко, ваше устройство будет звучать по звуковому сигналу, и вы можете найти его.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_4">
    <text>Ваше снаряжение было в риске украденного, поэтому я спрятал его и установил РЧ -приемник на частоту %s.Ваше устройство должно звучать, когда вы находитесь рядом с его местоположением.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_5">
    <text>Я закрепил ваше снаряжение, скрыв его и установив РЧ -приемник на частоту %s.Используйте свое устройство, чтобы отслеживать его, и оно начнет звучать, как только вы будете достаточно близко.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_6">
    <text>Чтобы защитить ваше снаряжение от кражи, я спрятал его и устанавливаю РЧ -приемник на частоту %s.Ваше устройство начнет звучать, когда вы находитесь в непосредственной близости от его местоположения.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_7">
    <text>Я скрыл ваше снаряжение, чтобы предотвратить его взятие, и установил РЧ -приемник на частоту FREQ_HEERE, чтобы помочь в его восстановлении.Ваше устройство будет звучать, когда вы близки к нему.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_8">
    <text>Чтобы защитить ваше снаряжение, я спрятал его и устанавливаю РЧ -приемник на частоту %s.Используйте свое устройство, чтобы отслеживать его, и оно должно начать звучать, как только вы будете достаточно близко.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_9">
    <text>Ваше снаряжение подвергалось риску быть потерянным или украденным, поэтому я спрятал его и установил РЧ -приемник на частоту %s, чтобы помочь вам найти его.Как только вы достаточно близко, ваше устройство начнет звучать.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_10">
    <text>Я вернулся и спрятал ваше снаряжение, чтобы защитить его от потенциальной кражи.РЧ -приемник, установленный на частоту %s, должен помочь вам найти его, и ваше устройство будет звучать, когда вы рядом.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_11">
    <text>Я спрятал ваше снаряжение, чтобы защитить его, и установил РЧ -приемник на частоту %s, чтобы помочь в его поиске.Когда вы достаточно близко, ваше устройство начнет звучать.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_12">
    <text>Ваше снаряжение подвергалось риску, поэтому я спрятал его и установил радиочастотный приемник на частоту %s, чтобы помочь вам найти его.Ваше устройство должно начать звучать, когда вы достаточно близко.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_13">
    <text>Я спрятал ваше снаряжение, чтобы сохранить его в безопасности, и установил радиочастотный приемник на частоту %s, чтобы помочь в его восстановлении.Ваше устройство будет звучать поближе, когда вы рядом.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_14">
    <text>Чтобы защитить ваше снаряжение от кражи, я спрятал его и устанавливаю РЧ -приемник на частоту %s.Используйте свое устройство, чтобы отслеживать его, и оно должно начать звучать, когда вы достаточно близко.</text>
</string>

<string id="st_soulslike_rescuer_radio_freq_15">
    <text>Ваше снаряжение было опасно для того, чтобы быть взятым, поэтому я спрятал его и установил РЧ -приемник на частоту, чтобы помочь в его поиске.Когда вы рядом, ваше устройство начнет звучать.</text>
</string>

</string_table>
