<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="ui_mcm_menu_soulslike">
		<text>Soulslike</text>
	</string>

    <!--Global Settings-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_title">
        <text>Jabbers' Soulslike Настройки</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_description">
        <text>Мод Soulslike привносит в Сталкер элементы игр в стиле Souls. После смерти вас спасает случайный сталкер в зоне. Он возвращает вас в установленное место последнего спавна, где вы просыпаетесь и находите сообщение от него о том, как вас нашли и на что он пошёл, чтобы доставить вас в безопасное место. Предметы, которые были на вашем персонаже, могут быть найдены, некоторые могут быть потеряны, а состояние ухудшено в зависимости от настроек.</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_disclaimer">
        <text>ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ: Хватит плакать, этот мод призван усложнить игру. В связи с этим существует 100% возможность попасть в ситуацию, когда вы неожиданно потеряете свое снаряжение. Случайная потеря предметов при смерти означает, что вы можете потерять оружие или броню, умереть в центре аномалии и не иметь возможности вернуть свое снаряжение - это возможно и ожидаемо.  Всегда имейте запасной комплект, готовьтесь к худшему, надейтесь на лучшее.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_global_description">
        <text>Глобальные настройки</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_is_enabled">
        <text>Вкл.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scalar_description">
        <text>Потеря предметов и условий зависит от вашего ранга. Когда вы умираете, чем выше ваш ранг, тем больше вероятность потерять предмет или уменьшить состояние. Это сделано для того, чтобы облегчить игру в начале, но по мере продвижения последствия смерти становятся все более серьезными.  Более подробное объяснение см. в подсказке к каждому параметру.</text>
     </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_item_loss_scalar">
        <text>Шкала шанса потери предмета</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_item_loss_scalar_desc">
        <text>На максимальном ранге ваш персонаж имеет 75% шанс потерять каждый предмет при смерти.  Показатель шанса позволяет управлять этой потерей по своему усмотрению.  При значении по умолчанию 0,20 (или 20%) максимальный шанс потери каждого предмета составляет 15%.  Вы должны установить значение, которое соответствует вашему приемлемому уровню потери предметов. Примеры: 0,10 = 7,5%, 0,20 = 15%, 0,30 = 22%, 0,40 = 30%... все понятно?</text>
    </string>
    
    <string id="ui_mcm_soulslike_item_condition_loss_scalar">
        <text>Шкала потери состояния предмета</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_item_condition_loss_scalar_desc">
        <text>При максимальном ранге персонаж теряет 18 единиц прочности предмета после смерти.  Шкала потери состояния предмета позволяет вам управлять этой потерей по своему усмотрению.  При значении по умолчанию 0,05 (или 5%) максимальная потеря состояния предмета составит 3,7.  Вы должны установить значение, которое соответствует вашему приемлемому уровню потери состояния предмета. Примеры: 0,05 = 3,7, 0,10 = 7,4, 0,15 = 11... все понятно?</text>
    </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_lost_items_looted_by_npcs">
        <text>Потерянные предметы, которые можно найти у NPC</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_lost_items_looted_by_npcs_desc">
        <text>Предметы, которые вы теряете после смерти, имеют шанс появиться на вражеских сталкерах в этой зоне.  Имейте в виду, что если на уровне, где вы умерли, нет вражеских сталкеров, то предмет будет потерян.</text>
    </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_looter_npcs_marked">
        <text>Отметить грабителей на КПК</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_looter_npcs_marked_desc">
        <text>Если NPC разграбят ваше снаряжение, они будут выделены на вашем КПК.</text>
    </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_health_loss_on_respawn">
        <text>% потери здоровья при возрождении</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_health_loss_on_respawn_desc">
        <text>Это немного усложняет прохождение игры. Это количество здоровья, которое будет удалено при перерождении.  Пример: 25% означает, что при перерождении у вас будет 75% здоровья.  Концепция заключается в том, что вы все равно будете слегка ранены, и вам придется держать при себе несколько лекарств, чтобы подлечить себя, прежде чем пытаться продолжить игру и забрать свои предметы с того места, где вы погибли.</text>
    </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_global_description">
        <text>Настройки повышенной сложности</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_save_description">
        <text>Хардкорные сохранения означают, что ручное, быстрое и костровое сохранения отключены, и будет существовать только один файл сохранения.  Хардкорные сохранения позволяют сохраняться только во время сна и при перерождении.  Имейте в виду, что из-за того, что будет существовать только один файл сохранения, вы можете застрять в положении, когда продвижение вперед будет затруднено, если потеряете все свое снаряжение и не будете иметь денег на лечение или еду.</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_is_hardcore_save_enabled">
        <text>Включить хардкорные сохранения</text>
    </string>
    
    <string id="ui_mcm_soulslike_override_campfire_hardcore_saves">
        <text>Разрешить сохранение у костра</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_override_campfire_hardcore_saves_desc">
        <text>Иногда вам нужно то ощущение тепла и комфорта, которое вы получаете, сохраняясь часто.  Эта опция позволяет сохраняться у костров, даже если включена функция хардкорных сохранений.  Имейте в виду, что при перерождении или во время сна ваши сохранения у костра будут удалены, если включена функция хардкорных сохранений.</text>
    </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_description">
        <text>Настройки дебаг-режима</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug">
        <text>Включить дебаг</text>
    </string>
</string_table>