<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="ui_mcm_menu_soulslike">
		<text>Soulslike</text>
	</string>

    <!--General-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_general">
        <text>Информация</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_general_title">
        <text>Jabbers' Soulslike настройки</text>
    </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_general_description">
        <text>Soulslike мод приносит элементы игр серии Souls в Anomaly. В момент смерти вас спасёт случайный сталкер. Он вернёт вас в установленное место последнего спавна, где вы проснётесь и найдёте от него сообщение о том, как он вас нашёл и на что он пошёл, чтобы доставить вас в безопасное место. Предметы, которые были в вашем инвентаре, необходимо вернуть, некоторые могут быть утеряны, а состояние ухудшено, всё зависит от настроек.</text>
     </string>

    <string id="ui_mcm_soulslike_general_disclaimer">                <text>ВНИМАНИЕ: Хватит ныть, этот мод и должен сделать игру сложнее. Вы можете себя загнать в полностью безвыходную ситуацию, где потеря вещей неизбежна. Может случиться что вы потеряете броню или оружие. Может случиться что вы погибнете посреди аномалии и не сможете вернуть снаряжение. Всегда держите набор снаряжения про запас, готовьтесь к худшему, надейтесь на лучшее.</text>
    </string>

    <!--Character-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_character">
        <text>Персонаж</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_title">
        <text>Настройки персонажа</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_rank_loss_percent">
        <text>Потеря ранга %</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_rank_loss_percent_desc">
        <text>Столько ранга вы потеряете при возрождении</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_rep_loss_percent">
        <text>Потеря репутации %</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_rep_loss_percent_desc">
        <text>Столько репутации вы потеряете при возрождении. Это репутация, не отношения с группировками.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_health_loss_on_respawn">
        <text>Потеря здоровья при возрождении %</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_health_loss_on_respawn_desc">
        <text>Это добавит ещё больше сложности вашему прохождению. Столько здоровья у вас будет не хватать после возрождения. Например: 25% значит, что после возрождения у вас будет 75% здоровья. Идея в том, что вы всё ещё будете ранены и вам придётся держать запас медикаментов чтобы было чем подлечиться прежде чем идти за потерянными предметами.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_allow_rep_loss">
        <text>Включить потерю репутации</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_allow_rank_loss">
        <text>Включить потерю ранга</text>
    </string>

    <!--Items-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_items">
        <text>Предметы</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_title">
        <text>Настройки предметов</text>
    </string>    
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_keep_equipped_items_on_death">
        <text>Сохранять экипированные предметы после смерти</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_allow_desc">
        <text>Настройки ниже применяются к предметам, уроненным при смерти. Каждый тип предметов ниже может быть потерян навсегда, если вы не снимете с него галочку.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_allow_weapon_loss">
        <text>Разрешить потерю оружия</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_allow_outfit_loss">
        <text>Разрешить потерю брони</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_allow_headgear_loss">
        <text>Разрешить потерю шлема</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_allow_artifact_loss">
        <text>Разрешить потерю артефактов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_allow_tool_loss">
        <text>Разрешить потерю инструментов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_allow_money_loss">
        <text>Разрешить потерю денег</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_scalar_description">
        <text>Потеря предметов и ухудшение их состояния зависят от вашего ранга. Чем выше ваш ранг на момент смерти, тем больше шанс что предмет будет потерян или его состояние ухудшится. Это сделано с целью облегчить начало прохождения и повысить ставки по ходу получения вами опыта. Наведите курсор на каждую настройку, чтобы увидеть более подробную информацию о ней.</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_item_loss_scalar">
        <text>Скаляр потери предметов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_item_loss_scalar_desc">
        <text>С максимальным рангом шанс потери данного предмета по умолчанию - 75%. Скаляр потери предметов позволит вам настроить этот шанс под ваши предпочтения. По умолчанию скаляр выставлен на 0.20 (20%), что уменьшит максимальный шанс потери предмета до 15%. Вы можете выставить скаляр под ваше терпение к потере предметов. Дальше указаны примеры значения скаляра и получившийся максимальный шанс потери предмета: 0.10 = 7.5%, 0.20 = 15%, 0.30 = 22%, 0.40 = 30%, и так далее. Настройте скаляр, чтобы найти идеальный для вас баланс между риском и наградой.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_ignore_rank_when_computing_item_loss_chance">
        <text>Игнорировать ранг при подсчитывании шанса потери предмета</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_ignore_rank_when_computing_item_loss_chance_desc">
        <text>Хочешь страдать? Будешь страдать. Эта опция отключает уменьшение шанса потерять предмет для рангов ниже максимального. Это значит, что вне зависимости от твоего ранга, шанс потерять предмет навсегда будет максимален, в пределах настроек выше.</text>
    </string>
    
    
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_item_condition_loss_scalar">
        <text>Скаляр ухудшения состояния</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_item_condition_loss_scalar_desc">
        <text>С максимальным рангом, состояние вашего снаряжения будет ухудшаться на 18 очков после каждой смерти. Скаляр ухудшения состояния позволит вам настроить это число под ваши предпочтения. По умолчанию скаляр выставлен на 0.05 (5%), что уменьшит максимальное ухудшение состояния до 3.7 очков. Вы можете настроить скаляр для желаемого ухудшения состояния. Дальше указаны примеры значения скаляра и получившееся максимальное ухужшение состояния в очках: 0.05 = 3.7, 0.10 = 7.4, 0.15 = 11, и так далее. Настройте скаляр, чтобы найти идеальный для вас баланс риска и состояния.</text>
        </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_ignore_rank_when_computing_item_condition_loss">
        <text>Игнорировать ранг при подсчитывании ухудшения состояния</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_ignore_rank_when_computing_item_condition_loss_desc">
        <text>Хочешь больнее? Сделаем. Эта опция отключает ослабленное ухудшение состояния для рангов ниже максимального. Это значит, что вне зависимости от твоего ранга, состояние предметов всегда ухудшится на максимально возможное число, в пределах настроек выше.</text>
    </string>

    
    <!--Scenarios-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios">
        <text>Сценарии</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_title">
        <text>Настройки сценариев</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_description">
        <text>Сценарии мода по своей натуре динамичны. Обстоятельства вашего возрождения зависят от того, кто вас убил, как вас убили, где и насколько далеко от вашего спавна вы погибли, были ли вы в тот момент во внутренней локации, и многих других факторов. Эти опции позволят вам настроить как вам придётся доставать ваши вещи. Сценарий по умолчанию оставляет все предметы с вами (в зависимости от обстоятельств), но может быть вам придётся идти к месту смерти, где будет рюкзак с вашим снаряжением. Опции ниже будут добавлены к этим двум, и их вероятность настраиваема.</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_rf_detector_scenario_weight">
        <text>Шанс сценария с RF-ресивером</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_rf_detector_scenario_weight_desc">
        <text>В качестве дополнительного затруднения и для разнообразия, при выборе этого сценария ваш спаситель оставит ваши вещи в непомеченном тайнике на той же локации, где вы чуть не погибли. Он сообщит вам частоту для RF-ресивера, по которой можно будет найти этот тайник, а также оставит в вашем инвентаре записку с этой частотой в качестве напоминания.</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_hidden_stash_scenario_weight">
        <text>Шанс сценария с тайником</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_rf_detector_scenario_weight_desc">
        <text>В качестве дополнительного затруднения и для разнообразия, при выборе этого сценария ваш спаситель оставит ваши вещи в тайнике и пометит его на карте вашего КПК.</text>
     </string>
     <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_looter_npcs_marked">
        <text>Помечать мародёров на КПК</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_scenarios_rf_detector_scenario_weight_desc">
        <text>Если ваши вещи заберёт мародёр, эта опция позволит вам его отслеживать по метке в КПК.</text>
    </string>

    <!--Ambush-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush">
        <text>Засады</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_title">
        <text>Настройки засад</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_description">
        <text>В зависимости от обстоятельств вашей смерти и что за предметы у вас были, будет шанс что возле места, где вас нашли, будет засада.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_mutant_ambush_chance">
        <text>Шанс засады мутанта</text>
    </string><string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_boar_ambush">
        <text>Разрешить засаду кабана</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_flesh_ambush">
        <text>Разрешить засаду плоти</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_dogs_ambush">
        <text>Разрешить засаду собаки</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_cats_ambush">
        <text>Разрешить засаду кота</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_snorks_ambush">
        <text>Разрешить засаду снорка</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_bloodsucker_ambush">
        <text>Разрешить засаду кровососа</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_burer_ambush">
        <text>Разрешить засаду бюрера</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_chimera_ambush">
        <text>Разрешить засаду химеры</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_controller_ambush">
        <text>Разрешить засаду контролёра</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_stalker_ambush_chance">
        <text>Шанс засады сталкера</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_stalker_novice_ambush">
        <text>Разрешить засаду новичка</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_stalker_advanced_ambush">
        <text>Разрешить засаду опытного</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_stalker_veteran_ambush">
        <text>Разрешить засаду мастера</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ambush_allow_stalker_sniper_ambush">
        <text>Разрешить снайперскую засаду</text>
    </string>

    <!--Hardcore-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore">
        <text>Хардкор</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_title">
        <text>Настройки хардкора</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_save_description">
        <text>Любишь яйца себе раскатывать? Включив хардкорные сохранения, ты потеряешь возможность сохраняться вручную, по быстрому и у костра. Сохраниться можно будет только при сне и возрождении. На сохранения будет отведён только один файл, каждое сохранение его перезапишет. Имей ввиду, что благодаря этому ты можешь сохраниться в практически безвыходной ситуации, если все твои вещи потерялись, и у тебя не остаётся ни денег, ни еды, ни медикаментов.</text>
     </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_is_enabled">
        <text>Включить хардкорные сохранения</text>
    </string>    
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_override_campfire_hardcore_saves">
        <text>Разрешить сохраняться у костров с хардкорными сохранениями</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_override_campfire_hardcore_saves_desc">
        <text>Иногда нам нужно это спокойное чувство от свежего сохранения. Эта опция позволит сохраняться у костров даже с включёнными хардкорными сохранениями. Учти, что сохранения у костра всё ещё будут перезаписаны при сне или возрождении.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_lose_all_items_on_death">
        <text>Потеря всех предметов при смерти</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_hardcore_lose_all_items_on_death_desc">
        <text>Если эта опция включена, вы потеряете ВСЕ предметы при смерти. Эта опция игнорирует все настройки из категории Предметы.</text>
    </string>

    <!--Debug-->
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug">
        <text>Отладка</text>
    </string> 
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_title">
        <text>Настройки отладки</text>
    </string>    
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_is_enabled">
        <text>Режим отладки</text>
    </string>  
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_enable_tips">
        <text>Показывать сообщения КПК</text>
    </string>    
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_debug_hidden_stashes">
        <text>Отладка скрытых тайников</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_debug_item_loss">
        <text>Отладка потери предметов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_debug_the_tarkov_looter">
        <text>Отладка мародёров оружия</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_debug_the_noloss_scenario">
        <text>Отладка сценария без потерь</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_debug_the_default_scenario">
        <text>Отладка сценария по умолчанию</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_debug_the_rf_scenario">
        <text>Отладка сценария с RF-ресивером</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_debug_debug_the_hidden_stash_scenario">
        <text>Отладка сценария со скрытым тайником</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_outfit_loss_chance">
        <text>Шанс потери брони</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_outfit_loss_chance_desc">
        <text>Множитель для шанса потерять броню при смерти. 0 отключает потерю, 1 использует стандартную формулу для шанса потери предмета.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_weapon_loss_chance">
        <text>Шанс потери оружия</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_weapon_loss_chance_desc">
        <text>Множитель для шанса потерять оружие при смерти. 0 отключает потерю, 1 использует стандартную формулу для шанса потери предмета.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_artefact_loss_chance">
        <text>Шанс потери артефактов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_artefact_loss_chance_desc">
        <text>Множитель для шанса потерять артефакт при смерти. 0 отключает потерю, 1 использует стандартную формулу для шанса потери предмета.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_headgear_loss_chance">
        <text>Шанс потери шлема</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_headgear_loss_chance_desc">
        <text>Множитель для шанса потерять шлем при смерти. 0 отключает потерю, 1 использует стандартную формулу для шанса потери предмета.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_toolkit_loss_chance">
        <text>Шанс потери инструментов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_toolkit_loss_chance_desc">
        <text>Множитель для шанса потерять набор инструментов при смерти. 0 отключает потерю, 1 использует стандартную формулу для шанса потери предмета.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_other_loss_chance">
        <text>Шанс потери других предметов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_other_loss_chance_desc">
        <text>Множитель для шанса потерять другие предметы при смерти. 0 отключает потерю, 1 использует стандартную формулу для шанса потери предмета.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_outfit_condition_loss_chance">
        <text>Множитель ухудшения состояния для брони</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_outfit_condition_loss_chance_desc">
        <text>Множитель контролирует насколько ухудшится состояние брони при смерти. 0 отключает ухудшение состояния, 1 использует стандартную формулу для ухудшения состояния.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_weapon_condition_loss_chance">
        <text>Множитель ухудшения состояния для оружия</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_weapon_condition_loss_chance_desc">
        <text>Множитель контролирует насколько ухудшится состояние оружия при смерти. 0 отключает ухудшение состояния, 1 использует стандартную формулу для ухудшения состояния.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_artefact_condition_loss_chance">
        <text>Множитель ухудшения состояния для артефакта</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_artefact_condition_loss_chance_desc">
        <text>Множитель контролирует насколько ухудшится состояние артефакта при смерти. 0 отключает ухудшение состояния, 1 использует стандартную формулу для ухудшения состояния.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_headgear_condition_loss_chance">
        <text>Множитель ухудшения состояния для шлема</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_headgear_condition_loss_chance_desc">
        <text>Множитель контролирует насколько ухудшится состояние шлема при смерти. 0 отключает ухудшение состояния, 1 использует стандартную формулу для ухудшения состояния.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_loss_chance_per_type_desc">
        <text>Для каждого типа предметов, указанного ниже, можно индивидуально уменьшить шанс потери. Конечный шанс является произведением шанса по умолчанию и данного множителя. Поставьте на 0 для отключения потери данного типа предметов, или на 1 для неизменённого шанса.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_condition_loss_per_type_desc">
        <text>Для каждого типа предметов, указанного ниже, можно индивидуально уменьшить ухудшение состояния. Конечное значение ухудшения является произведением значения по умолчанию и данного множителя. Поставьте на 0 для отключения ухудшения состояния для данного типа предметов, или на 1 для неизменённого значения.</text>
    </string>

    <!-- Ignored Items -->
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items">
        <text>Игнорируемые предметы</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_title">
        <text>Настройки игнорируемых предметов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_desc">
        <text>Предметы, выбранные ниже, будут проигнорированы модом при возрождении, и вы никогда их не потеряете вне зависимости от других настроек.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_bolt">
        <text>Болт</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_itm_actor_backpack">
        <text>Система быстрого сброса (QR)</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_device_pda">
        <text>КПК</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_device_pda_1">
        <text>КПК 1</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_device_pda_2">
        <text>КПК 2.0</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_device_pda_3">
        <text>КПК 3.1</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_detector_radio">
        <text>RF-ресивер</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife">
        <text>Штык-нож 6x4</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife2">
        <text>Разведывательный нож НР-40</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife3">
        <text>Охотничий нож</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife4">
        <text>Нож спецназа</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife5">
        <text>Штык-нож M9</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife6">
        <text>Боевой нож ОЦ-4</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife7">
        <text>Клинок Монолита</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife8">
        <text>Кукри</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_knife9">
        <text>Томагавк Gerber</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_axe">
        <text>Охотничий топор</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_axe2">
        <text>Охотничий топор 2</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_wpn_axe3">
        <text>Кувалда</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_bandage">
        <text>Бинт</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_ignored_items_medkit">
        <text>Аптечка первой помощи</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_allow_nighttime_respawn">
        <text>Разрешить ночные возрождения</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_character_allow_nighttime_respawn_desc">
        <text>Если эта опция выключена, при возрождении время всегда продвинется до утра если бы вы очнулись ночью.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_money_loss_max_percent">
        <text>Максимальная потеря денег %</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_money_loss_chance">
        <text>Шанс потери денег</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_money_loss_max_percent_desc">
        <text>Максимальная доля ваших денег, которые могут быть потеряны при смерти. На деле вы потеряете не больше данного процента.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_soulslike_items_money_loss_chance_desc">
        <text>Шанс потерять деньги при смерти. 1.0 = потеря гарантирована, 0.5 = шанс 50%, и так далее.</text>
    </string>
</string_table>